一碌鳩好似不求人 如何面對

其實有冇全首
冇嘅不如作首

扑過 徐縈劉華呂方